咁算唔算做左兵?

同一個女性朋友有講有笑
有單獨去過街
有請過佢請飯，佢都有請過我食飯(相比我下我付出多d)，成日幫佢解決IT上既問題
佢又成日問我d朋友既 私隱
好似做佢條針咁

但佢講到明話我對佢好好，但只係當我係知心好友,仲表明唔係當我係兵，只係當我好朋友

咁算唔算做左兵?

成日幫佢解決IT上既問題
你話呢

其實點為止做兵
如果對方係男性，我一樣會幫佢，除非佢態度唔好

係咪要幫完條女，然後條女同你發生性行為先唔算做兵

你做咗左兵，睇埋右兵係邊條傻9

你鐘意人人地當你係朋友果刻就已經做左兵啦

有時搞過好多次都可以咩都唔係

但佢講到明話我對佢好好，但只係當我係知心好友,仲表明唔係當我係兵，只係當我好朋友

佢已經簡接拒絕左你
有邊個女仔拒絕人唔係話對方係好人,係好朋友
佢講到咁,你都仲幫佢, 你真係做兵

如果你係咁既心態, 咁就唔會有異性朋友.

正常同啲異性同學都係甘相處, (當然個人好少單獨去街, 但堂同堂中間都會周圍去行下)

互相請食飯都計邊個付出多啲? --> 我同朋友都唔計啦, 甘洗唔洗計埋邊個送份生日禮物大份啲
幫佢解決IT上既問題--> 甘相對你有其他佢識你唔識既野你都可以問佢架

乜料, 八卦下你身邊既人, 大家有共同話題姐. 甘都叫做針?

最緊要唔係, 你覺得同佢相處舒唔舒服咩? 唔舒服米連朋友都唔好做羅.

感謝，一針見血的答案

IT狗 你的資訊很有用

你問得已經做咗

同你差唔多 但係冇做針 有搞野 diu到頭黎咪做左工具人

未表白，先拒絕

你地一定可以成為朋友,其他野,唔好諗太多啦

可能朋友都唔係，係工具人，有時會派下糖仔我食咁

有得搞就唔係兵，係SP

光復香港

認真見好就收。 對女有時唔洗對佢咁好，唔好貶低自己個value，比佢知你唔撚會做兵，唔好老奉

時代革命

做SP同做兵根本上冇分別,條女都係唔你女朋友,睇你想要咩,有得搞冇得愛仲慘